Mám starší sestru. Jmenuje se Anna, má 20 roků. Je vysoká a hubená. Anna má dlouhé, světlé, kudrnaté vlasy, má šnědou pleť a mnoho pih na obličeji a taky krasný usměv. Anna veselá, odpovědaná a statečná. Je podobna tatínkovi, oba jsou trpeliví a spolehlyví. Je studentka, studuje na univerzítě už tří roků. Ma dobrého přatelé, se jmenuje Denis, už jeden rok spolu. Anna je má nejlepší kamarádka. Vždicky mužu se spolechnout na ni. To je pro mě moc duležite. Anna pracuje v obchodním domě jako prodaváčka. Má málo volního časů. Občas jsme spolu chodím do kina, hrát tenis a taky do klubu. Vždicky dobře bavím se spolu. Moc miluju ji! Myslím že Anna nejlepší sestra na světě.
